Hier wird die TODO-Liste gepflegt und absteigend nach Priorität sortiert.

== Offene Aufgaben ==

=== Entrümpelung ===

* [[ULOs]] (Unknown Lying around Obejcts)

=== Rund um den Raum Allgemein ===
* RZL-Führung 2.0 (quasi wie http://vimeo.com/7996862 nur in aktueller Version)

=== Elektroecke ===
* Teile einlagern
* Defekte Netzteile reparieren

=== Haustechnik und Infrastruktur ===
* Im Getränkelager eine Steckdose montieren
* Lankabel richtig auflegen
** Details?!?
* Lichtsteuerung

=== Ätzecke ===
* Siehe [[Ätzecke#ToDo]]

=== Rumliegende Projekte ===

Projekte, die rumliegen und Platz wegnehmen.

* [[Busanzeigen]]
* [[PRON_(LED-Wall)]]
* [[Portalroboter]]

=== Spieleecke ===
* Aufräumen.

== In Arbeit ==
* Lüftungssystem für den Laser planen ([[Benutzer:TabascoEye|TabascoEye]])
* [[Kassensystem]]
* Heizungssteuerungs-Schaltung in Betrieb nehmen ([[Benutzer:Alexander Brock|Alexander Brock]])

== Erledigt ==
* Pumpengehäuse der Spülmaschine öffnen und ggf. reinigen erledigt von --[[Benutzer:Alexander Brock|Alexander Brock]] 01:09, 1. Mär. 2012 (CET)
* aktuelle provisorische Verkabelung der Heizungssteuerung in ein Gehäuse umziehen, erledigt von [[Benutzer:Tiefpunkt|Tiefpunkt]]
* Pringels-Röhren umbauen, sodaß sich das Plastik am Rohrende nicht mehr zusammenzieht, erledigt von [[Benutzer:Alexander Brock|Alexander Brock]]
* Rack erden, erledigt von [[Benutzer:Alexander Brock|Alexander Brock]], [[Benutzer:Nessi|Nessi]]
* Arbeitsplatzerdung, erledigt von  [[Benutzer:Alexander Brock|Alexander Brock]]
* Info-Seite auf [http://hackerspaces.org/wiki/RaumZeitLabor hackerspaces.org] überarbeiten - 03.03.2012 von [[Benutzer:TheTinyToon|TTT]]
* Heizungssteuerungs-Schaltung bauen ([[Benutzer:Alexander Brock|Alexander Brock]])
* E-Mail-Versand auf der Dockstar einrichten  ([[Benutzer:Alexander Brock|Alexander Brock]])

[[Category:Jemand müsste mal]]
[[Category:Wiki Cleanup/ToDo]]
